有來自福建的內地人近日被入境處拒絕入境

福建豬會唔會發難打入境處d人架

但邊到寫福建？

又話坐洗頭艇ge

唔係個個口岸都拒絕到。

中共大手維穏！

親，不要給國家添亂！

內你老母地咩
支那呀屌你老母

抵撚死，咁愛支都被河蟹，都仲要奶

有請小鳯姐

中央要維穩 你班契弟落黎搞事
唔拉你都偷笑啦

未入到境已經俾人拉

支那人: 入境處都係港獨

入境消防咪紀律部隊 克警就

因為好明顯依家中國真係好驚香港乘機搞埋獨立
佢哋而家就要拉攏返主流民意
仲要班福建佬喺度搞事 黑社會落嚟根本就係幫緊示威者繼續爭取更多民意佢點會放人落嚟啊 唔係啦戇鳩啦

係中國立場 香港係中國不可分割既一部分 (咁大條水喉我點會放手 咩上海深圳呢d垃圾點比得上一個香港）

香港人！！係時候知道自己既定位啦！！

講這裡是中國不是香港嗰個我笑左
曲到呢

我是福建人？？？
係咪想攪閩獨

其實入境咪試過亂禁外國政要入境，不過都係奶共處長問題

福建獨立?

繼續黎護旗丫

成班傻閪
想奶共都唔撚比你奶呀，嫌你地on9呀，傻閪

都講撚咗你班支那仔唔好學講政治時事嘢架啦，你地根本冇本錢去做呀明唔撚明呀? 返屋企日日叫自己護旗手啦柒碌

唔好自high

唔來都已經好鳩多

佢地可能係勾結台獨勢力搞台獨，因為都講台語

支持福建軍直接拆關口落黎

一個美國人和一個蘇聯人互相吹牛，誇耀自己的國家。美國人說道：「我的國家實在自由。你可以徑直走進白宮，對總統說：『總統先生，我不同意你的現行對內政策！』」蘇聯人便答道：「嘿，這有什麼！我的國家也很自由！你可以徑直走進克里姆林宮，對總書記說：『總書記同志，我不同意美國總統的現行對內政策！』」

一個支那人走出來，哭道：「我連說的權利都沒有⋯」

應該係廢事佢地亂嚟 再令民意反彈

游水落嚟lorrrrrr

支拿人以為自己好自由架

其實係唔係應該留意番入境處已經係收左皮既狀態?

尋日世良先話林鄭政府全面策動福建幫打黑衫人制造亂像 , 方便支那公安介入 , 如果唁俾入境香港果丁屎福建人夠西打

其實只係中共要維護國家主權
不容許任何人組幫派群黨
咁就唔會有人搞事

你班福建人唔係真係訓左咁耐麻

睇下班人幾井底之蛙 人地中共河蟹你又話港獨又外國勢力

係怕佢地落黎比人反洗腦

乘機挑潑

擺明因為見到個個講
#福建幫、#我是福建人
中共就開始肴
驚福建人太團結威脅自己

叫施君龍教你點入境咪得

中共做柒事，外國孭鑊

啱啦，愛之深恨之切，一齊反。

有時真係忍唔住笑

黑警同你死過
海關呢班垃圾，依家黑警係法律，使你管？

既然佢地都覺咁樣封鎖言論係有問題
幾時先可以燃點到佢地嘅自由之火

懷疑福建人涉嫌攪閩毒

笑撚死

微博係咪支持港獨 竟然唔比愛國人士落黎教訓亂港分子

支那人說: 我們國家也很自由，可以執行私刑

we柒 和 微駁 問題

講真
新浪啲comment係on9啲
大陸其他論壇都類似但起碼啲comment冇咁反智
起碼唔會有"渣浪本質是美國資本"咁on9

做咁多轉頭比國安請飲茶 大陸人真係on99

支共想交俾本地警察同黑社會，唔想誇省大亂鬥，到時你福建幫又有其他省份還拖，慢慢變成省與省內戰，中國都應該散得

呢句先係重點呀

講乜q團結咪又係要比$請槍。
請多幾次淘空晒庫房唔知仲有幾多鄉親會so班柒頭呢。
人又打唔到，仇又報唔到，成班廢老企係度

驚佢地發現真相㗎嘛

應該繼續煲大福建民族主義
再吹埋潮州人、上海人
輸出革命另一方法

d 黑社會 可能會火燒香港架喎
無差別攻擊

中共最驚群眾聚集，驚你今日支持佢，第日調轉槍頭

鄉下佬

講左啦
你未落到黎已經比人請喝茶

愛國都係違法架 因為只有愛黨先係正確架

福建人要被消失了

港唔港獨都唔關支那外人嘅事

好擔心啊
會唔會因為呢件事
挑動左中國人民既民主情緒架？

愛國啦愛國啦，連福建都唔畀講

自己食緊10舊屎，仲夠膽笑香港係舊屎？

走啦屌你老母

反了 反了

幾靚女

手足好波

香港入境處做嘢？
正常應該喺中國海關已經截咗出境啦
香港何德何能阻止中國人入境香港

尋晚成班全日係到罰企，煲煙

一早估撚到喇，支那最撚驚就係你地班賤民聚集一班人係到搞事，理撚得你係咪愛國定反共

同帝吧一鳩樣

福建人
我福你鹵味

點會
班支豚肯定準備好左幾套講法
幫支共洗地
正宗比人賣仲要幫人數錢

入境處connected

佢地個愛國玻璃心散到一地
最嘔心係開口埋口都講愛國 講到真係好撚愛國咁
遲啲係外國一路強姦人一路講愛國都得㗎喇

人哋係入境處
海關係捉走私貨嗰啲

between, 其實批唔批佢哋嚟香港唔係應該由漁農處負責嘅咩？

明顯奶錯位啦，成班on9

操你媽逼
你們福建人是不是想搞福獨
什麼你是中國人你是福建人
有必要分那麼細嗎

根本就係，中國係多民族國家，使乜強調福建人
歧視法西斯心理不平衡自以為高人一等

以前共產黨都係就咁樣組織番黎
理撚得你咩出發點都係唔好搞

新浪都俾人話美國資本
果然有咩事都係第一時間賴外國勢力

神回，d豬仲唔知，仲問落去

大陸團滅福建人

收皮啦你 咪撚燒埋自己人

乜撚野福建幫呀？
福青幫呀？幫乜撚野呀？黑社會呀？
拉撚哂你地返去勞改！

唔好打愛國旗號啦 你地支那根本就冇言論自由

香港人支持福建獨立

感覺中共內部都充滿矛盾

好笑到仆街

200刀手同福建佬幾時先到

入境處好多黃絲
日日對住班支那人
過關成日見到佢地當狗咁喝班蝗

入境處本身就赤化晒
如果真係做到嘢一定係中國比名單，以防送輿論彈藥比香港人

連大陸人都識叫支那啦
兒登仲叫內地人

不合作運動— 每週罷買日

Tg討論：

到唔撚到啦 境都入唔到
車錢都claim 唔返

8月9號機場見！
千其唔好衝禁區！會直接比人射死，冇人救到你

係咪姐係班北角福建幫俾人鏟平，佢地都幫唔到手

笑到

拒絕入境唔洗比理由架？

原來佢地唔知自己在中國 咁在邊

留意下，呢幾日佢地出黎打

係用福建人身份，唔係中國人身份

佢地會意識到，福建人團結可以解決某啲問題。
呢啲問題可以包括國外、可以包括國內

美國資本

死因同帝吧果堆柒頭一樣
中共係唔准佢地以外嘅人營私結黨, 凡有影響力號召力嘅, 一定誅殺

喂 搵人上去笑佢地啦

吹完雞發覺過唔到境

香港也是中國呀 快d收返 到時佢就知咩事

香港海關對蝗勁客氣

笑撚到仆街，成班支那智障仔而家你嘅國唔撚識你呀！

班友知自己撐緊啲咩未唔忍心睇落去

人地要實名上網 實名開acc

屌，中共點會怕左你啊，佢係怕如果香港嘅消息傳開去佢封鎖唔倒令到佢地基層有革命思想，所以this is not good news.

多謝入境人員幫手抵抗黑勢力

入境處保護咗佢地都唔知

昨晚現場睇，最少有十個八個境外福建人。

啲支那仔次次都出唔到精

數量?

WANG

果個係咪連登仔黎

連福建幫呢個tag都ban埋
你班支那豬唔好再為你地主子添煩添亂啦

福建佬
你呀母臭雞掰

死返去炒飯啦傻閪福建狗

好奇一問點解嘅

官方想粉飾太平,你班仆街就去挑釁搞事,好似驚無風不起浪咁

谷到前列腺發炎

昨天已入境，應該都有十個八個，今天可能更多。旁晚去睇下，中午時份縮鳩曬，馬路有警車。

因為唔想班福建友落黎搞事，令到更多人支持我地

笑鳩死

咁要快d去打鳩班北角福建佬
搞撚到班福建佬慶過火屎
再俾中共封殺
話唔定搞到佢地作反

咁搞笑

叫施生上去入境處申訴下啦

咁佢真係無棋咁濟

寸草不生

中國嘅意思係
佢唔洗派黑社會都贏硬咁解

福建省金門縣

支那通行證會寫你係邊到

索價比五毛多十倍 党真係廢事理你班鄉下佬

u are Fucking chinese

證明中共暫時係唔敢郁香港

咁就真係好笑

仲有啊 大家要喚醒身邊暫時仲未醒既廢中廢老
真係有用

當成車都係深藍 你只有一種方法！

無奇不有

應付問答環節idea - 全民即時智囊團

大家幫手諗諗

呢D政治敏感野唔到民間自己搞

各位巴打

入一入去投票
睇睇票數
呢場機場衝定係和理非嘅爭議已經完結

機場公投 和理非 定勇武？ 請大家推上熱門

同帝吧一撚樣
愛國之情人哋唔撚受 踩返你轉頭都仲要繼續奶共
支那洗腦真係好撚勁 分分鐘有日武警嚟抄佢家都仲堅持係美國資金

笑到仆街，中共最怕山頭主義，
咩福建幫、東北人、山東幫，仲唔禁鳩你咩

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

比個template 大家
如果想朋友來取暖，請send 比佢地睇下
記得講 發夢想發未發 唔講
只發洩不指責不論陣型

佢地每次做依啲show都失控助攻 我想佢地嚟

入境處係咪俾中共控制左 如果唔係點解64學生嚟香港都被拒絕入境

望住佢地忽然覺得網警同燈柱係真係需要的for 大陸同胞

Hongkonger is not Chinese

推

佢地一定會派人嚟 不過應該會搵國安 解放軍
偷偷地落嚟

呢個啱，佢都減緊自由行，就係驚會帶革命種子返去。

去咗西九龍站迎接福建同胞來港，不過…

無得發言

你話自己係福建人 微博梗係del你post啦
點知你地係咪想搞福建獨立架

乜仲有喜來登呢間野
一堆支那豬

我们最爱国了 ！ 国家最自由了！奇怪，怎么发不到

垃圾福鍵狗，縮返入去支那豬欄入面啦！

其實同帝吧情況一樣
老共好怕任何人有組織力
帝吧我認為係老共親手毀滅

有呀 係尖沙咀
冇左個間叫希爾頓

可能有人本身有香港案底囉

中国只有中国人
自稱福建人的想搞福獨嗎？

SO 7

抵死啦 福建狗
共共睇得起我地香港人啊 你吹？

成日話中共想民眾鬥民眾, 事實上係中共已經進化左, 中央直接監控就得, 拎起一枝鐵通既機會都唔會俾你
得老屎忽689, 林奠同中聯辦仲想以亂平亂

唔係話搭大飛過嚟咩
咁愛國就一世留喺中國自己打飛機啦

都幾直接下

福鍵人想建國呀

支持閔獨

入面個工程路牌好正

入唔到O既要幫入到O既祈禱了

恥笑po

打完先發現
召喚文宣
係時候幫佢哋搞分化
推到23個省，5個自治區，4個直轄市，2個特別行政區一齊獨立

搵籍口？又話打慣交依家又淆底

呢D 咪自由囉
D 空氣幾撚新鮮

當年老毛搞文革, 差D鬥死埋自己
雜種點會再犯呢D錯

係大陸人眼中

好既野係大陸人做

衰既野永還都係其他人做

中國驚班福建佬吸收到自由空氣
然後將呢d 訊息帶返上去

內地人
樓主我屌你老母

入境處好波

關都過唔到 勇你老母

笑到升仙
新浪收美帝錢都講得出

新浪仲告鳩條柒頭
比人屈外國勢力好大罪架

個評論

入境處

入境都吹奏
幾年來維權 民運人士
n個被拒入香港

入境處勁揪！

支那維穩，但福建人唔生性唱反調，玩閩獨大膽呢，反了反了！

笑撚死
人哋中共唔需要你班賤民幫

笑死人

厲害了我的國

又係iphone愛國

愛國都唔比講，爽死

😂

笑撚到我仆街

入境處黃毒走狗

福建獨立？

終極最強condom
辛辛苦苦落到香港比人打撚死 同埋第二日就做鴨咁企街
連記者都廢鳩事影
之後比人ban返上大陸唔比落香港

支持福建幫維護香港法治核心

佢地都好心水清 但唔驚被人請飲茶咩？

福建幫呀拿屌晒你地老母,大陸都唔撚show你地呀柒頭

幫手推

只有中國人，不要舉著獨立旗幟話自己係福建人、上海人

我睇唔出呀究竟佢地係扮定還是真係咁撚冇腦

監控系統非常強勁，立刻做嘢！

我就覺得因為中共唔想班支那狗知道福建拉大隊落黎打人，因為佢地一直冇講過北角班人係福建幫，只係營造市民不滿黑衫所以先出黎

佢地到而家都唔明，防火牆就係為左佢地而設既
大陸根本就唔需要佢地思考或者搞依樣果樣，乖乖地聽話就最好
上次帝吧係咁，今次又係咁

我指微博上面果班人

星期一仲搵D福建佬同黑社會出嚟諗住打鑊你班廢青, 點知班廢青連刀都唔驚仲打返柒班黑社會轉頭, 上頭見到西環平時吹到爱国爱党戰無不勝的駐港第二武力原來係紙老虎嚟, 今次真係可以連維穩費都可以慳返.

如果真係放咗班強国福建佬落嚟, 又車又船又食又住要駛一大筆維穩費, 跟手行出街個個閃晒去買奶粉, 剩返幾十丁友仔著住件白衫出街打人變俾追人打, 主動出精制造中港矛盾仲要打輸, 咁肉酸咪仲難落台.

機場見

機場見

機場見

其實我地串得起

屌我諗起之前唔知咩事
勁多大陸人係微博話為了國家，我們xx (佢地嗰度)願意獨立出去
個語氣 根本就好撚多人唔妥維尼

好多車飛話係今日到港，期待。

簡直係勇者

源頭減廢

最怕輸入革命
仲成班人落黎香港個開放網路
一陣睇到D唔應該睇既野點算?
100人有5個有反思已經係反動既種子了
WAHAHAHAHAHA

同埋福建係習包子地頭
落到黎攪邊班人都未知
一陣反咬團派一口咪
WAHAHAHAHAHA

落馬洲支線管制站

大陸有自由架咩

刪你咪刪你

早尾個留言
連大陸網民都心水清過d港豬

辛苦入境處全部拒批

其實佢地係咪冇證架 真係以為香港係中國境內 過黎登記下身份證就入得

唔係話有1萬福建戰士落黎
仲要1船1船黎

張野有寫有雙程證

入境處無收order咩

大家唔好笑佢哋先！
我哋要佢地更加多人知道落唔到呢同埋ban咗hash tag！磨滅佢哋愛國程度
然後分化佢哋！

同埋佢哋落嚟係危險平民

但係係我哋嘅幫助嚟㗎 等多啲豬可以醒！

福建豬

香港嘅內地明明係黃大仙

不歡迎警察運動正式開始

係咪冇原因

你班支豬落嚟香港想打人比啲外媒影到又叫人點解釋呀

有啲印象! 啊..但都係唔記得咩事
好似唔係獨立 而係願意被割讓出去

沉咗

反正就係好想同中國割

帝吧單野仲未學精呀？
老共擺明唔撚想你地搞鳩香港呀福建仔
成班生蕃越幫越忙
換轉其他地區出事連講都唔敢講
一陣又話驚查水錶又話乜鳩禁語
香港事務幾時輪到你班濕鳩出聲呀？
專心做你地既扯旗手互相打飛機好過啦

睇錯做福音戰士

這是中國不是香港你知道嗎?

哈哈哈這就是你們親愛的祖國
國家做野，切勿妄議、說三道四

上網望咗望係 "北美华人e网"
應該都係班海外華人

牆內個啲就...

1924 到西九龍站

步帝吧後塵

可能係件事黃左, 至叫入境處唔比佢地入境. 你估真係防止罪案發生咩

上面有支支表示愛國也違法
轉個頭就有支支屈美國資本
思維模式十分有趣

嚴正聲明
支那=/=內地
請各位會只唔好用錯名
香港嘅內地係講緊部分新界

永遠都唔會係國家問題

佢地而家先知自己無自由

歡迎福建幫黎香港呼吸自由空氣

.us domain
應該係美國FORUM來
D人應該係在美華人

識先奶條界 唔識就奶成塊 唔洗我教呀

不過其實未必關最近單福建野事,

最近大陸禁支那人去香港同台灣,怕拎錢走同知道香港發生咩事

你班9菜唔好學香港人講政治時事

分化了

我只能說"呵呵"

emoji撚

哈哈

支那面前 人人河蟹

應該開堆account 搞到班友出極都出唔到福建既post 等佢地有noise 鬼打鬼

即係班智障係自發黎香港？蝕撚死佢地

班人質疑黨既決定

福建省就快要改名

冇話福建，冇話拒入境原因？

上面新聞黑講成白，白講成黑
中共緊係唔想比人睇到真相啦

帶左革命思想上去點算

班福建佬
話要去ＩＦＣ放炸彈
公屋區蹤火
１８區隨機斬人

你睇大陸ｄ乜野百度貼吧都知咩事
話點樣分幾批人到港
跟住放工時間伏班公務員
睇埋幾個討論區啲ｃａｐ圖

極度懷疑佢地想殺晒所有香港人

愛國都被河蟹

不嬲入境處惡過閪，俾唔俾你入境完全莫須有

根本就係

底撚死 自資黎香港
最後被拒絕入境

覺得文宣可以做野
對福建幫：
1.新浪已經俾外國勢力收買
2. 阻止佢地入境既政府部門，都係英國人殘餘勢力/港獨臥底
3. 阻止佢地出境/留言既中國政府部門，都係別有用心既陰謀

對入境處：
1. 表揚真香港公務員保護香港安全（我地要分化紀律部隊）

我发表爱国言论都不成？

擁兵自立？

其實落黎好 俾全世界睇到中共用黑社會搞香港，自元朗起警黑合作

福建人d智商有問題，比人講兩講就信到十足十。一班以團結自居但冇腦既民族，都唔知點容易好。

形容

好想睇支那引火自焚

笑到往生

你班支那虫咁愛國 繼續用微博啦

華人網都多痴線佬
但更多係知中國問題，走去美國住既人

呢招正

快啲搵人係微博扮上海人搞下事 要火燒共匪後欄呀

其實文宣係咪係時候係微博分化下 至少俾佢地知道香港係有上網自由呀 又可以遊行示威呀 仲可以日日用粗口鬧政府

支持福建獨立 反對共產黨打壓

原來福建佬係反共大本營
對佢地改觀

佢地弱智的

當啲災禍未惹到上身果時
佢地以局外人既身份 會不斷支持國家

但當 佢地自己都受到影響時
譬如被禁聲 被迫害
佢地又會喊打喊殺

繼續吹jpg

愚民教育好處 永遠有啲傻仔 反正唔關国家事
国家仲係白色

但香港果班肯定係狗

係時候到廣州同上海

太多福建人入境了
支那怕攪大件事，立刻拒入境控制攪事人數

支畜就係無腦
笑撚死

落雨收衫

班支那仔唔係好自豪係支那仔咩
依家不滿啊？

發夢冷靜派同我入嚟

個8神三部曲秒左

福建獨立日

唔夠正確啊愛國仔女